垃圾感情專家

咪撚再教人分手！
對人哋嘅事一無所知
就係度指手劃腳
搞到人哋灰撚咗

如果我今次又失敗
我祝你個仆街單身一世！！！

唔問人意見就冇問題

=.= agger